拜登於五分鐘後發表勝利演說，宣布競選成功。

完

咁有信心

汁？